## 美国金刚公司出品一一

## 《L2型金刚号在苹果手机iPhone、苹果平板iPad上的配置说明》
### 一、L2型的特点

1. 优势：勿需下载、安装客户端软件。省去了与客户端软件相关的琐事。
2. 优势：适用面宽。可用于安卓手机、苹果系列设备、Windows等多种设备。
3. 优势：“一拖九”。一个金刚号可配入9部设备，并可同时连通，共享号内流量。
4. 优势：操作简单，极易上手。在您的手机等设备上配置几条参数即可使用。
4. 不足：连接易中断，中断后需要手动重连。在信号较弱、信号源切换、手机黑屏时，连接将中断。


### 二、适用设备
适用于 苹果手机iPhone、苹果平板iPad 环境

### 三、所需工具
- 苹果手机iPhone、苹果平板iPad
- 金刚号（非c9开头）及配套参数



### 四、金刚号的获取、送达、配置
#### a、获取

- 如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
- 如果您尚无金刚号（非c9开头），则在[ 金刚网 > 商店 ](https://www.atozitpro.net/zh/shop/) 里选购L2型金刚号（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。 

其中包含：<br>
- 金刚号<br>
- 金刚密码<br>
- 服务器<br>
- 密钥<br>



#### b、送达

如果您已持有金刚号（非c9开头），则请忽略此条<br>
如果您尚无金刚号（非c9开头），则请阅读以下内容<br>

商品将分两路送达：
- 第一路送达 [金刚网 菜单 > 我的金刚](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/) 下，请您在此取货（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）。
- 第二路以《金刚派号单》的形式送达您的邮箱，请在您的邮箱取货。

#### c、配置
![image](24491F5B-F762-4C61-AB73-50B2F409CF92.jpeg)
1、点开手机主屏上的 设置 > 通用 > VPN > 添加VPN配置… 弹出上图<br>
2、在 类型 的 IKEv2、IPsec、L2TP 三个选项中：选<font color="Red"> L2TP </font><br>
3、在 描述 处填入：<font color="Red"> AAA金刚 </font><br>
4、在 服务器 处填入：<font color="Red"> atz 开头的串 </font><br>
5、在 账户 处填入：<font color="Green"> 金刚号 </font><br>
6、RSASecurID 开关：关闭<br>
7、在 密码 处填入：<font color="Green"> 金刚密码 </font><br>
8、在 密钥 处填入：<font color="Red"> mft </font><br>
9、发送所有流量 开关：打开<br>
10、在 代理 的 关闭、手动、自动 三个选项中：选 关闭<br>
11、点击右上角的 完成<br>
12、如果已安装多个 VPN 工具，则应勾选刚刚创建的<font color="Red"> AAA金刚 </font>，确保 蓝色的勾 打在<font color="Red"> AAA金刚 </font>的左侧，不可打在其他VPN工具上<br>
13、状态开关：打开，开始连接金刚<br>
14、屏幕顶端出现 带框VPN 图标，表示 金刚连接成功，可自由上网<br>
15、下载谷歌浏览器 Chrome 和 YouTube 视频播放器<br>
16、在金刚保持连接的状态下，在谷歌浏览器内录入网址 google.com，然后搜索您感兴趣的任何内容，或在 YouTube 视频播放器里搜索您感兴趣的任何内容<br>
17、如果连接失败，则请阅读[ 金刚网 > 菜单 > 帮助 > 金刚L2型 >《金刚L2型报错信息与原因》](https://www.atozitpro.net/zh/%e9%87%91%e5%88%9al2%e5%9e%8b%e6%8a%a5%e9%94%99%e4%bf%a1%e6%81%af%e4%b8%8e%e5%8e%9f%e5%9b%a0/)（点击该链接前，请务必先翻墙出来，因为金刚网永久被墙）<br>

### 五、连接



### 六、日常使用

#### 1、连通您的金刚号



#### 2、切断您的金刚号


#### 推荐阅读
- [ 问题与解答 ](https://kk404.gitlab.io/web/列表-问题与解答)
